【突發】Now 啱啱話元朗攞唔到不反對通知書

雖然之前有post ( ) 話元朗727已經攞到不反對通知書，啱啱Now就話警方拒絕咗發不反對通知書。
元朗堅係獨立咗，仲可以吩咐警方點做嘢。

但係係冇不反對通知書，唔同有反對通知書。

出反對通知書係禁止人參與，去就警方會驅趕，形同元朗宵禁；
冇不反對通知書只係警方唔會做開路嗰啲，唔等如唔元朗宵禁。

仲有時間，睇吓警方下一步點做。

嗰頭仲打緊一樓嘅字，嗰頭警方就出咗反對通知書。

A. 獲發不反對通知書 -> 行得
B. 沒有不反對通知書 -> 不提反對 -> 行得
C. 反對通知書 -> 唔行得

同B係唔同

代警察多謝元朗獨立國出聲，
大條道理唔洗出街做野
出事就元朗人自己食。